【前四已完】阿仙奴18-19球迷吹水區 CML

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

輸波最大責任肯定係梅斯達菲

愛狗躝啦

ARSENAL PLAYER
Minutes played
Matteo Guendouzi - 1,901
Mesut Özil - 1,471
Henrikh Mkhitaryan - 1,346
Aaron Ramsey - 1,328

Btw個蘇亞雷斯借黎做乜鳩？完全唔出既

臭燒

躝啦

掛靴啦佢個仆街

乜美羊同拿卡出得咁少喳咩

佢除左跑 仲識做咩

吸傷 好似係

直接斷腳死全家

我救你老母咩
淨係識埋堆刷鞋吸笑氣
波又唔撚追位又唔撚現
俾機會佢不如俾機會呢到是但一個手足去踢啦屌你老母
起碼佢哋真阿場場搏盡

加油 臭燒

阿狗真係球員墳墓 有邊個黎完之後係upgrade 成班少爺兵 訓練就9下9下係度玩

條友真係好垃圾
可唔可以出年都見唔到呢個歐霸專家

我無見過佢踢

出雙爆真係好on9，精工中段由你攻你都攻唔入

真係底佢串柒柒
陣中d 人都唔夠佢踢得多

雲佩斯
法比加斯

2月6日

Arsenal will listen to offers for defender Shkodran Mustafi in the summer. [Telegraph] #afc

知道爺爺好未

全季代表作應該係對曼聯最尾10分鐘扭個幾腳

痴線 而家根本冇留力空間
出細梅 細爆 埃及 贊師傅
打少4個

契仔出曬面，你老味

今場精華

愛狗垃撚圾 為借而借
Loan fee 果2.25M 同掟落海無分別

amn bellerin iwobi都有進步

細爆咁既身型仲未鄉腳，屌佢老母

攤大隻手博foul

踢親非和即輸都夠膽串

絕對係雙爆

當買個六合睇咁啫

賣波衫

但係上年下半季作客贏得一場 都唔好得去邊

我燒今場好有火

中場廢都係攻唔入
中堅廢直頭失波

打少四個講得好岩

車仔絕對有能力拎哂12分 阿仙奴仲有3場作客未打....

唸番起雲爺爺借卡斯唐

今場主場都唔博盡，我真係唔明愛狗個腦諗咩？
佢最撚叻排個西陣，又要半場去調動，咩一開始擺岩真係咁難？

據《天空體育》消息，紐約紅牛將在下週任命亨利(Thierry Henry)為新任主帥。

身型又冇
足球智商又冇
又唔撚虛心學習
真係搵林嘉緯踢都好過佢一千萬倍

屌你老母，唔好話足球智商，我懷疑佢根本冇智商

兩件垃圾
幾時有高普呢d level 黎

其實可能呢個球員踢得唔差 但真係好少見佢出場
浪費錢

愛狗：歐霸先認真 聯賽細爆細梅+時但9個

尊重

諗大左

起碼上年都係地獄主場
同埋爺爺回塘係真
但一定好過隻欺世盜名愛狗

依2個係個人能力同心態高班 仆街仔打阿狗真係一個carry

佢唔教摩洛哥啦？

爺爺以前呢D爭四直路邊會留力

細爆細梅兩件細快撚d 斷腳
埃及佬就算鳩數

俾人炒左十世啦

廢到仆街 得袁文傑先會吹奏佢

0g0a場場出

回塘爺爺功力>>>愛狗

對完愛留力輸，再黎多場留力
真係以為阿狗好撚勁咩

歐霸有1G㗎

但爺爺以前一路唔肯換人 激撚到我地死

連續2次和波就可以上第3既機會....阿仙奴就輸哂

原來埃及仔今季有份上場既比賽
只輸左兩場(其他係全勝 )
就係上場愛記 同今場水晶宮 兩場都係拍細爆打正選

爭四狂魔唔係浪得虛名
係最尾果兩年真係回塘，但主場好少會咁樣留力

原來阿主場對水晶宮玩留力咁有形

水晶宮呢隊西波今季主場成續排19，作客排6
利主場險到嘔贏4-3
曼城主場仲要輸埋1-3

阿那來的自信主場對水晶宮留力架

條撚樣
冇靚傳
冇靚射
幾場先一個intercept

場場做得最多就係訓地、舉手、抱頭同埋夜失
屌佢老母

On changes
In the first half we played with three, in the second half with two we could take more possibilities in the attacking third but give them more possibilities in the transition.

“We know we can take more changes to the squad in the second half. We changed because we needed to use some players, we have had some injuries with Ramsey. Thursday, for example, Xhaka asked to change in the second half.

“We need to protect and use other players. Other players give us their performance. We lost today but we could have lost with other players.”

On Mustafi
Sometimes he can play very well. I prefer to speak about the consistency in the season.

“We are, every player, helping, playing with a big performance. Today also when you can defend. Against Benteke and Zaha you can suffer more.

“If today we were better in the set pieces maybe we could win this match.

“In all the season I think he has been consistent.”

掂下都訓你地下攤手
On99比波決定又慢

有冇手足去佢ig俾佢自己啲數據出黎

唔記得睇片 上回合3:3都敢留力

Consistently trash

呢樣愛狗咪叻仔
上半場擺到明鳩陣
下年場先換正常陣
追到就俾人吹奏戰術大師
呢到幾多人幫佢吹咗半季下半場之鬼
而家咪現撚晒形囉

愛狗話唔咁做邊有得打歐霸？

爺爺同愛狗各有缺點
不過爺爺起碼唔會出鳩陣留力先，如果唔係今日個陣鳩使咁早換人？
想主力有得輪換，早啲換走咪得囉，使鬼擺鳩陣咩

愛sir= on9

連垃圾埃及仔都可以吹奏
細爆有時都會放直線
埃及仔條垃圾連橫傳都傳先都可以吹奏

Emery on Mustafi: “I think, all season, he has been consistent.”

埃及真係錯配，而家陣容根本無位佢踢 ， 加上質素本身麻麻啦 ， 英超後備料

屌 早知佢今晚咁on9嘅我就唔嘥時間睇啦
搞到而家要開夜車做嘢

袁文傑專吹奏垃圾

真係咁講？

埃及咁廢 所以咪無得出 ,一季都係打7,8場波
細爆同樣咁廢 (但以為自己好勁)但成季7,8成時間場場正選打90分鐘
基本上失親分都關佢事 有得比?

跟住反燒

細爆點都好過埃及仔

整個合集俾佢睇啦屌

睇完咁唔開心早知唔睇 本身見曼比人炒4:0開心左陣
如果曼岩岩贏波 我地已經第5了....唉 做車迷真幸福 下年可以踢歐聯了

唔好爭喇

Might as well play Mavropanos instead of Mustafi going forward. Mavro will make mistakes, but at least he will grow as a player. Mustafi has been the same since he joined. 3 years. Dare I say it, but we haven't secured CL football since he joined the club.

穩定地廢

明明話成日睇片，唔知點解都係睇唔到細梅啲膠

留力打狼隊 屌又唔係爭四對手
硬係要撚哂6分架啦

要搵人做遮醜布

This was a must win game. 3 points for the taking. Emery's initial selection was a gamble, but at 1-1, we're playing really well. Mustafi ruins it. Ruins it like he does always. Ruins my weekend. Ruins top 4. Ruins Leno. Ruins Arsenal. Sell him first thing come summer.

如果上半場出左阿叔同和比起碼唔洗打得咁柒 呢場係輸愛蛇同自爆

留完就贏咩 寧願上場打拿波里輸撚左佢 用拿果個陣打水晶客拎3分仲好

換左第二個教咪又係一撚樣

發覺華西自從佐迪艾巴之後就冇乜點賣過正常人
蘇達度
馬菲爾
梅斯達菲
a高美斯
paco alcacer

最尾個兩個係今年先有返d表現

走場垃圾同愛狗要揹重飛

大細爆係廢，但係有個人明知佢地咩料仲要主場一齊出，果個人責任仲大

條傻鳩撚識咩
見到曼魚失分都仲主場留力
緊係拎咗3分坐第三穩軍心先啦
主場咁易食都唔撚食，係要捨難取易
有冇人足send田忌賽馬個故事俾隻傻鳩睇睇

輪換得太過份⋯
後場個class加埋分分鐘差過對面

alcacer瘋狂救多仔喎，後備出親都有貨交
係巴塞時期啲隊友太勁，根本冇空間俾佢上陣發揮

佢一早排好陣啦
根本冇理獌狗點

見過黑都唔怕鬼

爺爺好好多
回極塘都吸引到球星

同加利佬同一類人
書生論政

次撚次都正選9陣 落後即刻換2個
愛狗明顯知邊撚個廢啦 仲出

我諗佢係琴日已經諗定，仲要已經講埋俾班球員聽

好撚串喎

so true
梅狗真係
咁多年都無腳好波 真係好失望

得隊長一個有class
其實人地都傷左個沙高讓你，邊估到你又自爆球證又幫手，唔贏都對唔住自己

今年都係雲加遺產救番愛狗咋
學人棄主將 玩政治 之後又死死氣出番佢地
用愛狗果套死去兩閘 晨早死撚左啦

都要有隊肯接先賣到

仲有人接貨？

愛狗啲輪換根本亂尻咁黎
打足一季都冇一個骨幹陣型
一換就面目全非
隊長可以見到拖沙係前面 papa 做拍檔
下場變成雙爆係前面 走場冼尻你
啲人永遠都夾唔熟

係今年轉左去多仔先有返表現
paco去到巴塞波都唔識射呢d隊友影響唔到啦掛

阿狗最引以為傲嘅中場 10人屈仔都控唔住 打11個精宮點打wo

後防唔太算，雲加留咗個大毒瘤喺度
仲有個大爆喺中場

雲加遺產救完愛狗再整返死佢

Exactly ，愛sir排個陣點柒都好，半場個補救已經食住啖氣分幾鐘就見效

但一腳咁嘅on9波就將所有嘢化為烏有，結果又係艾美利受曬

雲加一撚早話賣佢啦
上面班高層唔肯咋

上季季中借過去即刻翻生救火

下年藍斯都無埋，手足可以瘋狂睇細爆，挑戰大家既底線

同意 成季過左夾都未夾咁 邊有一隊係咁

係話賣唔番30M唔賣

唔肯完仲要續埋

大細爆都係佢出
細爆係佢死攬

短炒變長渣

佢應該講緊走場狗

呢條友一撚定要賣

藍太貴了 我地加人工俾細梅埃及

冇人接貨啦屌

上季咁嘅表現邊有可能賣到30M
其實我諗緊究竟係邊個落order話要買細梅

下半場打返4231，唔洗佢兩個做波已經無上半場咁離譜，更何況中場中有咩人用啫

panic buy

華西=炒家
阿狗=傻散
梅斯達菲=老千股

鑽石眼？

叫傑志接啦

直接退役啦佢老味

希望畜力可以買佢

嗰陣鑽石眼好似未嚟

鑽眼都未係度

特登玩野話比高安基知
叫佢科水

當時明明有Manolas呢個選擇，結果揀咗細梅

都話gazidis囉
爺爺想買既係Manolas
細梅係STATDNA 搵番黎HEA雲加

你點玩都唔科架喇
玩得掂爺爺還完債果季就開始玩喇

無嘢on9得過去西甲買後衛⋯⋯拿撲嗰場r連咪又係派膠派到傻

都未計加比爾嗰d不淪不類

個陣好似唔係想買梅屎
係追緊唔記得邊個 買唔到
就是但買左隻梅屎比雲加用

一開始好似話Manolas太貴所以唔買
點知大梅傷，全世界都坐地起價，結果買細梅都唔係平得幾多

羅馬件Manolas

加比爾應該勁過細梅

咁多年終於知道係邊個害死雲加
梅斯達菲黎左三年
阿狗就三年都冇得踢歐聯

呢度d手足係咁j umtiti

基歷治都好過佢

有文路拉斯依家唔駛咁折墮

如果而家係Papa+Manolas，會美好幾多

下年踢歐霸點科水？

爺爺時代細梅已經爆左爺爺唔少分
奈可冇錢買人焗用

有manolas我使輸！

屌你老母梅斯達菲

加比爾係平庸
但唔會派大膠

唔識英文

以前成日屌大梅轉身慢又跑得慢 點知細梅仲衰 基本上無樣好

大梅起碼高 仲要路數好
細果個次次都係危險位自爆

垃圾無分強弱

車仲屌咩西女人 見識下阿狗的買賣先la

佢自己已經係

係囉 未至於場場派膠又攤大手板 舉手 屌隊友掛

大梅優點同缺點好明顯，又有職業態度
屌，走場垃圾真係無乜優點講得出

個陣已經蟹緊一隻chambers一隻holding
冇諗到最大個隻蟹貨竟然係mustafi

你無睇對曼聯嗰場？

主場2:1贏李城之後作客曼聯嗰場

Ching u English good👍

想入前4?問過我未?

大梅捕位係靚到可以掩飾佢速度慢嘅缺點
啱啱場波都有影下大梅

阿仙奴

作客狼隊
作客李城
主場brighten
作客般尼

加埋有6分都偷笑....

掛住holding

快撚d死

Holding今季證明咗佢係真核

我驚會輸哂

如果唔係馬夫有黃牌

最平個個竟然笑到最後

唉，明明可以食住熱狗都搞成咁

Chambers回歸會唔會好啲

Consistently shit!!!!!!!!!

講真，後衛溝通都溝通唔到真係有d難搞
本身已經唔係勁

唔好話食熱狗 連車曼都食唔到啦就黎

雙爆細梅

細梅柒嘅場數應該多過加比爾

外借個兩隊冇乜參考性
都係個句你話借去般尼矛夫好守得就話啫
借去d又主守又降班個d隊
都唔知係人廢定隊波廢

咪又係屎

好撚戇鳩

仲要貴一大截

玩到富咸降埋班，俾盡都係後備料，正正經經買返個人仲好啦

梅斯達菲個下一定係諗緊：柒頭仲唔裝到你越位

熱刺 （12分穩袋 3場主場 新熱狗球場）
4月24日 主vs 白禮頓
4月27日 主vs 韋斯咸
5月4日 客vs 般尼茅夫
5月12日 主vs 愛華頓

曼聯
4月25日 主vs 曼城
4月28日 主vs 車路士
5月4日 客vs 哈特斯菲爾德
5月12日 主vs 卡迪夫城

阿仙奴 （廢 3場作客 等收皮）
4月25日 客vs 狼隊
4月30日 客vs 李斯特城
5月4日 主vs 白禮頓
5月12日 客vs 般尼

車路士 （9分穩袋+睇作客曼聯踢成點）
4月23日 主vs 般尼
4月28日 客vs 曼聯
5月4日 主vs 屈福特
5月12日 客vs 李斯特城

唔使諗
阿狗求其輸一場都唔使爭
輸左週中個場應該之後個d都會放棄

柒到

阿仙奴lead左幾個星期頭四然後將頭四送比人

你又咪太on9車對屈李點穩袋？

車路士認真上黎好難講

頭先好似有下手球俾條黑哨黑走咗，下年有Var 話唔定阿狗會好過啲

睇完維拉 卡叔仲係勁到癲
點解我地要係兩個爆炸

等收皮

其實細梅同坦克都似打假波 坦克係少d咁解

J25 腦裝屎

下次下次 下次大概可以

廢囉on9

放post頭啦

佢唔黎牙

屌 成隊都打假波呀

仲未絕望 至少有四哥做

都唔係第一次
中堅賓界外球個鋪先經典

之後個d仲難打

k6唔差lo

咪post呢條老野啦⋯⋯

依家係走場一個炸全隊

分分鐘老列都好過條柒頭梅

唉如果我地d人冇傷你話幾好

屌你坦克同上季比利連一樣唔識出波

呢個已被放棄

話時話 老列去左邊
但利申先 佢都唔好得去邊 又係失埋啲on 9波

搵佢屌柒愛狗呀

K6都咁老喇 頂到幾耐牙

其實愛sir重用細爆擺明係政治波
而家既班底大部分都係雲加遺產
佢點都要建立自己勢力，所以咪重用細爆
但愛sir知細爆單防唔夠做咪出埋艾蘭尼幫手掃波

屌搞咩政治波姐 第一季黎緊係用返上手d人嫁啦 唔通買11條友咩 收皮啦垃圾愛狗 下年又要踢歐霸啦屌你個閪

冇成績學咩人玩政治波
仲要班球員已經唔係搞事
唔好就揾理由幫愛狗細爆開脫

做定最壞打算
1.無頭四+輸歐霸 下年繼續踢歐霸
2.車/曼頭四踢歐聯
3.熱贏歐聯

唔通拖又係雲加舊部咩

1617 果季好似就係得我地無歐聯踢

下季中堅用白韋拉好過了

自帶瞄準鏡，厄齊爾本賽季聯賽6腳射正打入5球

英超第35輪，阿森納主場對陣水晶宮，目前阿森納主場1-3暫時落後。
本場比賽下半場開場階段，厄齊爾打入1粒進球將比分扳平。 這是厄齊爾本賽季聯賽第6腳射正，而厄齊爾本賽季6腳射正斬獲了5粒進球，效率極高。

篇野係之前出，估唔到Ozil咁癲

所有人都知，係得愛狗同文傑唔知

估唔到佢射咁少姐

你當歐洲不射男呢個朵流㗎

20球32助！ 厄齊爾參與阿森納主場52球，為全隊最多

正在進行的英超聯賽中，厄齊爾為阿森納打入了扳平比分的進球，這也是厄齊爾個人加盟阿森納以來，在主場打入的第20球。

另外，他在阿森納的酋長球場還貢獻了32次助攻， 一共參與了52粒進球，自他加盟阿森納以來，這個數據是全隊最高的。

此外，在本賽季的英超比賽中，厄齊爾一共有6腳射正的射門，其中5腳都準確地進入了對手的網窩。

冇左山狗豬sir，我燒係製造王

個撚個都出盡力踢
係真係輸鳩比自己隊友（梅屎 jen）
依場爭歐聯真係好撚關鍵 屌
再冇失分空間了

講漏左 坦都真係廢到傻
D傳中真係垃撚圾
用波又差 屌你老母

佢唔會做冇機會嘅起腳
雖然有時係佢反應唔切起腳
但臭燒真係一個好球員黎
由專刷助攻變成放棄助攻專注組織
可惜真係冇人欣賞佢
仲話佢現今足球唔再需要佢

今場坦算係咁啦
成場都係靠左邊攻咁制

坦你好難點怪佢
佢已經係最造佢攻勢個邊

係啊係啊，佢篤屎都係想臭死爺爺啊

學臣今日同上循環打法一樣
擺明堆重兵係兩閘
所以坦發揮唔到唔出奇

反而伊和比最後球軟射
咪印證左隊波少左一個finishing pt要追入球幾困難

我地隊波今場得拿羊加燒當半個finishing pt其實好唔夠

人地賓迪基沙夏都兩個finishing pt

其實個別球員只要比多少少心機去練好自己弱點就可以上到英超頂級

坦克 出波
iwobi 埋門
laca 平衡

如果laca有first touch射波應該會好屈，下下都要控一控先射，結果人地都衝到埋黎封

laca平衡係唔錯嘅
係佢個心態問題，成日要修正到好有把握好好射先會射波

其實阿叔穩定d 經驗多d既話絕對>>>>坦

用波出波明顯潛質好太多
防守都好好多

不過講緊阿叔打右邊

唔好用左hleb 個朵

已經錯過咗兩次拉開轟獌既機會

浪費機會會比機會教訓

咁講已經好客氣

政咩治波其實
細爆擺明係契仔
雲加時代都有契仔 呢個係兩者既通病
藍斯 Xhaka 愛狗都重用啦
咁係咪唔用拖？

呢個係輸愛狗太有自信姐
中後場出曬班後備

Consistent 地廢

今場贏唔到
其實換相熱狗個第三都好穩陣
而家係三隊爭一個位了

次次有機會拎到分數上既優勢都係把握唔到

其實就算今場贏我地都唔穩 只不過輸埋就送頭4比車

細梅呢條撚屌 除左岩岩黎果季正常d
有場仲要熱血捉住球證示範外
之後就踢到屎咁
季尾唔賣佢真係唔洗旨意提升水平

舉手世界級

今日果場第2球仲要屌鳩Leno
真係

狼隊冇咗FA 之後都無心機

坦唔識出波？你一季睇一場？

你覺得佢識出波? 鬼唔知佢今季有幾球助攻係靠出波? 但咁樣就代表啲出波合格? 今季出波啲timing經常揀錯唔講啦，講準繩度 力水唔止今場 依幾個月都好有問題

一個人要跑上跑落打全場其實就好難怪

細梅第二球其實想點

廢 第一球關你事

細梅都有份喇 舉手唔mark人

嬲撚到瞓瞓吓扎醒

大陸同胞狂屌緊梅屎，百萬同法國洗剪吹之王

細爆完勝

垃圾隊

貢多齊

梅屎舉手王
細爆攤手王

最撚嬲係有球俾人做低咗，唔foul你就追波啦，企定定屌個旁證，拿卡同燒追到落底線

下半場臭燒落中場拎波都廢撚事理佢

條撚屌睇左成季真係睇唔出有咩特別出色地方，人地果d咩臭度爾，科頓，麥湯文尼都有一兩樣野突出少少，呢條撚屌呢，長短傳、腳法、防守冇樣精，仲要當左自己大佬，中場帶死個波就攤大手怪隊友冇人現位，防守失波就hea跑睇隊友

Btw :最尾都係果句，艾美麗我屌你老母啊

支那仔

笑撚左

呢下真係睇到嬲 Leno今季救左阿狗幾多分
條走場狗累阿狗唔見幾多分
次次柒第一時間賴呢樣賴嗰樣
唔反省吓自己 唔怪得踢黎踢去都冇進步

技術無都算，態度西先最乞人憎

冇㗎喇, 留力爭歐霸啦

格閪細細個就咁

山狗臨走都未至於咁誇張

咁你又誇張啲

山狗起碼唔會掛住屌旁證波都唔追

除左斷腳冇其他方法
一日唔斷腳一日愛狗都繼續出

呢個數係點計？
細梅0

自問撐阿狗十幾年，從來無憎過一個仲響隊嘅球員，即使係一督屎我都只會叫佢加油，例如e4, m20, j25 ，但態度差我係最不能接受，細爆你收皮喇！

次次見佢攤開手就燥

雲加

法乙仔踢到好似係鍠疤嚟救你班傻西咁，當自己係大佬

左同右比條啫啫？

問題係唔出g29，托利拉要連續打幾多場

你話琴晚xhaka Rambo tor 三個都出得就話姐，中場好明顯無人揀⋯⋯反而後衛就⋯⋯

屌你老母

裝曬越位，mark乜春？

買過件閘囉 場場比人屈邊

爺爺當年明知後防唔夠人都要清佢
結果比班球迷屌
今日現眼報

美職,驚西咩

後衛都係冇得揀
有得揀個part黎講最錯就係出左贊

大把位要執啦

要執點會唔係中堅同中場中先

半場換馬夫定換細梅真係一念之差

不過馬夫有黃牌在身又好難怪佢

基本上贊狗、梅、列叔已經係不能被回收嗰類

阿叔入返嚟反而即刻交到貨

而家仲係好嬲琴晚場波
兩件廢爆同廢梅
jen boy本身都知佢英乙料反而無咁嬲

個陣一買佢不敗左好耐
點解依家廢到咁

蜜月期

雙爆精華合集

Dllm嗰球包越位唔嬲就假

有無半場前沙夏落底，中間賓周基無人mark嗰球

學界級錯誤
應該知要跟中堅企

呢兩件之前都唔係咁樣行行企企

呢條個樣根本一睇就知佢係庇護工場偷走出嚟

屌你老母真係垃圾到
一件垃圾都唔夠 整夠兩件比你
愛狗仆街啦

痴撚79線, 點解可以踢到阿仙奴

英倫五子係佢走唔到 死都要留係阿

你以為自己美斯，c朗咩，舉手球証就理你法乙仔喳

唔洗做等出糧

點解琴日唔出夢遺要出件垃圾細梅

輪換輪到輸撚埋 愛狗

又過一日
想問吓走場狗死撚咗未

港超啱佢地踢 快撚啲嚟啦

自己錯咗仲要屌鳩Leno個吓真係火撚滾

最後4輪仲要有3輪作客

拎到三分以上當贏

屌你老母 第3張gif真係火到黎

作客華倫西亞唔該送走埋梅斯達菲，叫佢留係度，俾錢送走佢咪撚再返嚟。屌你老母阿仙奴瘀血仲唔夠多咩

換返加比爾返嚟得唔得

加比爾我就唔J啦
都係一舊屎黎

換埋高基連取代返細爆

唔係法乙，係埃及

細爆係睇咁多年廢廠，
唯一一個覺得可以直接解約，
賣都唔駛賣嘅球員，
神丹都冇佢咁廢，
無論球技定係態度都同係

人地利成季淨係輸一場 比曼城
我地輸埋比d乜鳩修咸頓 西咸 水昌 愛華頓
屌你老母愛狗

細爆係俾人鏟低左個個

搵利比你又over左

某子連戒指都慳返

喂喂人哋有世一中堅，我哋個個係世一炸彈喎

佢係一舊香啲嘅屎
走場狗係一舊好撚臭嘅屎

99連打中場絕對唔差
只要唔做多嘢剩做防守

呢樣真

加比爾又係on9到無譜

贊狗躝左未

咁撚廢無人想接貨牙

呢度D弱智迷贊

要輪換點解唔用4231
2禾b呢排都冇咩點出
梅屎打右閘

果陣不敗同時不勝

一定勁撚過細梅先 佢最大問題係tackle唔準而唔係心態問題

痢爭英超 歐聯 阿憑咩同人比

何必咁作賤自己呢 Ching

睇完場波得六個字評語

陷家剷賣魚蛋

呢個控個波都控唔掂

你堆後防殘廢程度不得了

走場狗一季唔知派幾多個12碼比人

馬伕琴晚過完人射腳波
不過後衛既射術
點都好過細梅

諗起有人話細梅好過馬伕
笑而不語
馬伕應解圍既波都唔會好似細梅琴晚咁叫keeper出黎拎

唔係講爭乜爭乜
人地後防兩閘一件青訓一件8M
VVD都唔係好貴 細梅都35M啦
但兩隊後防差兩三個LEVEL

輸第一球馬伕都有責任

冇得好講 你老細d雄心
搞到鑽石眼都心灰走

85 - 35 =？

真係睇到扯火，唔係扯馬夫

係扯個中前場塞車塞到要個中堅上去先起到腳

贊狗唔包越位就唔駛輸啦
人人裝越位你就on99企係到包越位

細梅仲廢撚過細緊同jones

因為細爆同埃及運唔到個波上去

算吧啦
個球馬伕爭頂都唔會頂得贏賓迪基

一黎愛狗未試過識教防守 一尾堆雪糕筒
二黎你最貴果件同人地果件已經差兩三個LEVEL

75姐
唔係85

如果話價錢
用matip同細梅比會好啲

matip唔使錢

係但馬伕都係不智foul左
領埋黃

唉，希望歐霸精神d
屌你老尾再出走場狗，雙爆真係直接宣布出局冇分別

其實都好撚廢，
但人地至少有身高，
不過好似當年全撚部都比雲加睇中

經驗唔夠
贊狗就係擺明on9
贊狗要躝啦 話知佢幾多代球迷啦

愛狗套3中堅屌左好耐啦
尤其是打中下遊主攻打陣地 冇左比狗之後有邊場好波 打強隊互有攻守都話好少少
依家放多中堅搞到前場少左人運波上去
你話穩守都算 望下個失球數字
淨低已經冇big6賽事
如果再見到line 有走場狗既3中堅+細爆
可以慳番d時間

贊狗ig鎖左留言
係咪呢排比人屌得多

細爆 有差到要屌成咁？
最撚廢都係埃及仔 同走場狗 兩條辣殺
贊囝 業餘不作評論

佢係醒就自己直接解約走喇

清琴晚真係有睇

等完約又多層樓 冗員既偶像

諗住兩邊後防最貴個件拎出黎比姐

究竟當初佢有咩吸引到老野

走場狗真係頭頂腳踢樣樣廢
冇速度 冇意識 心態廢 仲鍾意自己柒左屌人

佢地兩個都拎過英超先

點估撚到冇哂big 6
會又輸比愛字頭又輸比水昌
垃圾愛狗

睇下人地擺幾多錢落去upgrade 隊波我地又擺幾多 屌你老母高狗仲話夏天唔課金

求其簽個幻齒敷衍下姐

係真阿

仲有舉手

咁埃及都類似啦，比人屌無防中就求撚其簽返黎交數

佢地應該net spend唔係好多

咁係青年軍求其搵D人上黎算啦

下半場先有睇

細爆唔洗睇都知佢廢

佢同jenboy都係天選之人，中大獎

講真老野都無野做，不如返黎煮餐自助餐比細梅食

下場歐霸幫梅斯達菲買左單程機票咪ok

埃及同走場係越踢越衰
但埃及都知自己衰 起碼都博命跑下
走場衰撚到自爆都可以屌尻人
贊就一向都垃圾冇得講喇

埃及邊分鐘有搏命跑？

1-1個段同換出個下

sor ,講佢之前
但依家都係一舊垃圾

真係辛苦哂佢！

我就好少叫球員斷腳
不過細爆呢件垃圾最好立即斷腳
如果佢斷腳斷送職業生涯我捐五萬俾慈善機構
如果佢死全家我捐十萬

你咁講細爆都有努力跑過既時期

細梅贊狗呢啲都斷埋啦 唔爭在

呢個真

仆街! 阿狗搞到我失眠

四點幾先訓到

呢兩條友唔識現位踢

屌我都係

細爆 唔跑 無鬥心 成場淨係記得佢撩zaha隻揪

埃及 向前傳嘅能力都無 球證未吹佢由得人地係佢隔離跑過佢都唔追埋 向後傳比全場噓 0創造力

走場狗 永遠失位就舉手 攤大對手大叫 唔撚追埋
第二球都唔知佢做乜春 食身位又唔係食晒 個波都未入禁區 等leno嚟拎係咪on9? 比著鍾斯我諗應該瞓身用頭頂比leno接咗

我是反細爆的

細爆成季最好果場係咪作客轟果場

激撚死訓多陣

依加可以做就係聯賽全勝
獌贏轟
歐霸冠軍
咁都無第四就抵撚死

向後傳比全場噓?

我覺得係作客曼城個場

你弱智？一日冇吹都要跟人嫁喇

番到office開恆冷氣

艾美利：前4仍掌握在手中

【Now Sports-體育】阿仙奴於周日英超主場爆冷不敵水晶宮，錯失升上第3的機會。賽後兵工廠領隊艾美利認為，球隊仍掌握爭前4主動權。

今場阿仙奴只要擊敗水晶宮，即可壓過死敵熱刺，升上第3名。不過，兵工廠最後卻被對方的賓迪基、韋費特沙夏及史葛丹恩連番攻陷，最後以2:3不敵水晶宮。

兵工廠領隊艾美利（Unai Emery）賽後表示：「上半場球隊掌握控球權，表現亦更佳。易邊後球隊有一個好的開局，但對方第2個入球給予他們信心去搶攻，最後擊敗我們。他們在戰術上出色，防守亦十分有組織，死球則給予己隊很大麻煩。」

他續說：「我們將伊禾比換入，球隊表現亦有起色，不過他們攻入第2球後，就把我們的信心帶走了。」不過，艾美利認為球隊現時兵源充足，爭聯賽前4仍在自己掌握之中。

假期喎清

上飛機了

x機

空難啦

世一炸彈好幸福呀仲可以幫到車，自己又可以睇爆炸

邊撚個教守死球次次裝越位唔清波 之前都冇咁誇張 唔撚洗守咁 企到去中場線呀笨柒 打收曬錢嘅拿波里都有幾次出事

Arsène Wenger potentially hints that Thierry Henry is on his way to the New York Red Bulls: "He will bounce back elsewhere & make the road that Patrick (Vieira) did."

Arsène Wenger on Patrick Vieira: "I see him more as Arsenal manager one day than as the French national team coach."

Arsène Wenger cryptic on his future: "I have decided to work on intuition."

老野都算仆街啦仲推多咀狗去死多次

埃及最多係廢，心態問題都唔算大
屌你老母爆狗同走場狗依兩件垃圾廢已經好大鑊，最仆街係連個心態都特別閪，一個就法乙仔扮大佬，一個就下下舉手賴鳩人

多嘴狗又無得做skysport，唔開工留係屋企做廢中咩

大把人係紅日仲要番工 唔係你出街食屎？
請珍惜假期工作既香港人

痴撚線

埃及今場心態都唔好架啦
之前撐開今次都撐唔落

G持

埃及廢到郁都唔郁

5月先返

前日一道強雷雨帶影響廣東沿岸地區，因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空，一班香港飛往上海浦東的客機也被雷劈！國泰航空CX360前午由香港飛往浦東，航行途中遇上極壞天氣及雷暴，有機上乘客形容，飛機在雷雨中穿梭十五分鐘，不停搖晃，感覺飛機快要散了，乘客被嚇破膽，更有乘客拍攝到雷電疑似擊中航機的片段，幸航機最後亦安全降落上海浦東機場。

係見佢之前心態都ok，今場先出事就屌少啲

廢人咪左屌右屌 奧燒已經開始自己走多兩步去攞波算
睇下細爆幾時屌埋球證愛狗

抵死啦 果陣日反夜反 點知自己連隊法甲都教唔掂

見過幾次爆狗對住愛狗投訴中堅唔比波佢，然後愛狗好似係到道歉咁

細爆愛狗有無做過愛

咁空兩次難啦

今個禮拜唔使見到普狗撚真窮了

小心個頭涼浸浸

點解Arya要扑嘢呀

寧願出馬夫，都唔出走場

Arya同私生子扑咗嘢

細爆肯定好大碌

Safe flight

Btw laca真係越踢越有

撻Q 就有

同佢個gay友一齊出就唔洗旨意佢兩佢會射波

阿狗今年真核：拿卡、夏卡、papa、尼奴

日本地震啦

咁又唔好，日本無辜既，中途比人劫機直插中南海咪算

查蛇 加油 學術界靠哂你了
我聽日補返日假

Dllmch

24 號之後深潛算，我3/5 先睇endgame

屌你老母劇透

買左24號飛

補你老味 聽日要開會

埃及本身買黎做高基連後備
上兩季都冇咁災難
完全跟唔上節奏
漫無目的鳩跑
同時睇到藍斯鳩跑幾有效率

呢件續約真係唔知做乜鳩

你搞清楚d次序未迷贊果然係弱智

屌你老尾 劇透撚

pro club係咁踢
所有死球都裝越位

贊仔=pro club D電腦

鬼有咁勁

訓醒仲係好嬲 繼續上ig屌柒細梅狗

嬲到食唔落飯

類似啦，又係換邊波都接唔撚到嗰d

中左handicap

我都係咁留言

有冇人愈嚟愈憎埃及仔？
當年季中加盟睇片真係覺得唔錯，對佢真係有期望，但加盟半季真係冇乜邊場出色，表現只係不過不失
過去兩季機會唔多，但表現唔算災難，只係用平庸形容，但今季真係出親都冇好，完全零作用，真係廢撚到仆街，見親佢都好似打少個咁，快撚啲走

最撚憎細爆>細梅>>埃及=贊狗
後者兩個擺明呃飯食

平時d post得幾百留言

而家最新嗰個post都4k幾

條友根本就唔識接高波，咁點玩

Pro club ai 識裝越位...

2017 FA Community Shield

依家係同轟爭

長期後備你可以期望點勁 要鬧都鬧愛狗父子

好耐冇見過呢句

嗰時未同化先有少少睇頭

我琴晚訓唔著

對腳又長，跑姿又奇怪

尋晚諗住睇贊仔carry
睇完嬲撚到我

你弱智姐

冇諗過咁廢

其實如果想打機係咪砌部desktop 好過買laptop

你隻反雲狗專迷弱智

carry精工

Desktop抵玩好多

唔撚洗問啦

埃及呢場都踢得唔差
不斷現位 覆蓋球場
如果佢踢得番呢種感覺既話都唔介意佢續約

但而家真係

早幾年 利狗仲差個我地 而家人地係講緊爭英超同歐聯 我地就

班主起碼肯比錢

人地個龍派完膠即刻破紀錄all in 新龍

人地賣人係賺到錢 我地就

人地老虎魂派完膠即刻破紀錄all in vd

下季唔想再見到梅屎 收返張伯斯黎用都咪再用佢

柏芝打中堅都係等比人屌

下季買中堅、中場啦

到底有個聯賽D中堅係正常

正常嗰啲買唔起
郁啲都過4千萬

用holding 再買多個中堅

又出絕招ozil bounce
可惜細梅條仆街派大膠搶foc

人地So9古天奴呢D長線投資黎
點似得我地一買又話要即食
食完都29-30
邊有人會同你一億要貨

奧燒今季踢到咁真係反唔到
艾狗季中雪左佢一輪都激發左佢既鬥心出黎
同埋幫佢慳左唔少體力

政治波逼害雲加遺產啊

到時就懷念細梅

比多啲機會馬伕好過用細梅啦

馬夫d漏頂同細梅同level

大意失誤vs花式派膠

馬夫仲細值得俾機會
但細梅條撚樣真係

一個仲細，比啪啪啪教下啦

希臘孖寶同場有加乘

training笑笑口
轉頭就豬波
見到細爆條仆街就燥

去細爆ig屌有用d 梅屎走硬 條友對阿狗破壞力仲大 又契仔又超新星

關刀迷失左
而家面對面都會傳失,防守又廢
之前仲有d直線睇下

都未撚見過爆狗依啲親生仔，人哋舒服起碼意假個陣幾勁，爆狗法乙嚟，又唔係踢得好，但係場場出

其實而家係冇人出姐
你估愛狗唔想場場出沙拖藍咩
傷晒有咩辦法

細爆服侍得愛狗舒服咪有得出囉

愛狗扯住細爆d頭髮後入佢

一場就話啫，之前咁多場

認真問句，沙拖藍都帶傷
埃及又唔要，細爆又唔要，咁出邊個打中場？
99+卡叔定韋拉柏奴亞？

一開始比好多機會佢,暫時都唔見有咩進步

sugar daddy

總之細爆死全家啦

等多3 個月砌ryzen 3xxx

條友擺到明冇波底仲要hea踢
我寧願睇阿叔踢中場好過佢

都係傷藍沙先出細爆姐 斷左不敗果期都收番佢啦
藍拖沙一齊傷真係

細梅死全家

週中狼隊個場輸埋真係屌撚死愛狗

我見依家d 5000蚊list都有1050TI, 8代i5, 應該好多game都玩到

Laptop冇得upgrade specs, desktop有，長遠一定打機砌desktop好d, 仲要laptop一壞多數要成部換

預左輸啦清

有咩好屌，愛狗已經盡做，其實大家有冇覺得我地隊波人腳仲廢過愛華頓

諗住留力打狼
點知留到兩場都輸鳩哂 唔撚屌柒佢 屌邊個

岩 愛狗第一年黎 出年有歐霸踢都已經夠

起碼big6 我地一定係人腳最廢戈隊

仲1050ti , 貪佢細張唔插電咩

rx570 rx580 前排仲送game
r2600 2600x又送
配sx8200
我就砌左set開機唔洗20 秒J撚到

利伸唔打機, 淨睇av

邊間嘅1050TI先？
8代i5其實已經媲美到早幾代嘅i7，所以完全夠做

Laptop本身預你拎出街做文書嘢，所以個spec唔會咁勁，如果唔係會好重
就算啲spec嘅model no. 同desktop差唔多都係閹割版，效能會差啲，因為就就返laptop散熱冇咁好

如果話買gaming laptop就不如買返desktop好過，個價根本昆水

細梅幾時走阿

黃金啲黑店成日唔同客講有得送
自己收返埋啲code攞出去賣
我個人就鍾意N卡多過AMD

唔sick貢多，見到禾果部notebook仲係張620m就想死

等老婆CHING打救我地

禾刀系睇悠二list架咋

據英國媒體報導，曼聯隊內的「西班牙幫」產生不滿情緒，他們認為自己受到了區別對待。《每日郵報》稱，在曼聯說西語的多名球員認為，球會特別優待英格蘭本土球員，這讓他們感到不滿。

該報稱，迪基亞、靴里拉、馬達以及他們的經理人都持這種觀點，認為在續約環節，球會優待英格蘭本土球員，而他們則遭到了不公待遇。

Gigabyte好似麻麻
同埋悠二而家邊間食水深就用邊間

唔好撚癲啦，你話後備唔夠其他big6強都算，
人腳廢過愛狗你真係食閪錯藥，
我地仲係前面3個夠買佢地成隊咁濟啦

我部機開機實測17秒，

利申連av都唔睇，要黎睇新番

你自己上陣拍，唔需要睇

點都好過獌啦

旺角大球場.jpg

Sor大佬

東京為搞奧運打擊AV業 世界末日啦

唔比拍啲重口片姐，正常個啲都會照上

?

用緊iwobi 咋你 以為自己仲係04 阿仙奴

唔重口搵撚睇咩

冇晒啲強姦摑面

換

咁愛記又係邊年愛記咁撚巴撚閉啊
明明就自己踢得西，走去賴人腳，仲肉撚酸過獌話普巴係垃圾

jumbo + 3c是常識吧

我有Og寫真，我次次見佢地都偷拍

高階n
低階a用熱量換效能

認真 : 1 x 8gb , 仇人機

sata ssd又係伏.... 而家個個行m2
wd blue我不如買hitachi enterprise

正常識啲嘢都會玩dual channel啦
我部機2 x 8GB

好彩我死肥毒唔見人

珍

SATA係比啲冇budget嘅人上SSD
開機點都快過HDD嘅

又要打丁了 我妻你煩

下次雞煲叫埋大家出黎

矛錢牙...畢業話換mbpr換到依家都換唔到，2皮野一部放棄左了

不如6000蚊砌頭可以打機嘅囡算

啲戲好假

m2而家幾百蚊

成部機真係會飛起

正常人都有hdd, 不如用返舊data disk算

去硬件post問好過

認真, 問完拎200 去hkepc a shop砌

有幾撚肉酸 我接受到而家要重建一段時間 第一年艾瑪利帶隊已經盡晒力啦 人腳唔夠係事實 成日話踢得西 成季梗有幾場 用呢個球員打到呢一刻 仲keep緊兩個前四希望 你老細只係一個死孤寒閪 人地世三 son kane martial 你iwobi咋 成日咁harsh 把撚咩ching 同獌狗soB一鳩冇分別

砌之前問下先，等部機真係收皮先砌

部手機都買返

今晚tips

車仔贏1:0了....

Harsh條撚，你老母佢個契仔成季冇進步，
細梅條撚樣教極都仲係爆爆爆，
是其是非其非啦，使唔撚使因為有得爭前4幫佢含撚啊？

車仔今晚贏就贏硬
個盤都話你地知無得輸
1.1x

我部機五年前win7尾期嗰時砌
新機嗰時係11秒開機，連個windows標誌都未load完就直跳桌面
而家都仲keep到20秒內（利申：平時唔吸塵唔做保養）

唔夠腳 廖化都要作先鋒啦 唔用佢地用青年軍踢咩傻閪

又刀仔鋸大樹

1：1 2：0都得

唔夠中堅咪唔好撚出3中堅，
細爆要打中選咪唔好搭埃及，係咪咁撚難明啊豬閪，
冇腦唔好撚睇波返去睇海綿寶寶啦，
而家阿叔mk係斷撚左腳定係去左拜你老母山啊？

希望佢條四串一斷尾關

是其是非其非啦，使唔撚使因為有得英超幫哥狗含撚啊
是其是非其非啦，使唔撚使因為有得三連歐聯幫施丹含撚啊

是其是非其非啦，使唔撚使因為有得___幫___含撚啊
萬能key

唔夠腳？
季中玩政治乍
唔玩政治依家駛爭前4
一早夠分上岸專心歐霸啦

屌奶星 今晚唔贏就無野好講
般尼又廢 世三上力 同埋主勝個盤都講你地知贏就贏硬
無理由贏唔到3球
gun我買無得輸

跟對家了thx

重建期梗係要玩政治，你哋唔好咁harsh啦

玩政治波，It happens。

...

小心列斯聯呢隊唔想升班嘅垃圾
分分鐘連老婆清啲燈力都唔夠佢哋嚟

所以我買賓福特

為咗確保重建成功
我絕對支持愛sir放棄爭四同歐霸專心玩政治

每一個教練都有自己一套philosophy
有特別類型球員適合自己個戰術，所謂政治波係足球世界每一隊都有，無一例外

咁即係佢問題啦人腳廢，
奧巴又廢，拿卡又廢，奧燒又廢，
愛狗用緊禾仔咋屌你老母

試下買單場賓福特睇下可唔可以終結你個燈神走勢

以前有Arsene Wenger The Professor
而家有Unai Emery The Politician

係最後都係要出返奧斯爾

隊中最有創造力既佢邊雪得起

啱係用啱咪唔用囉 要打控球咪出 打逼搶咪唔出囉雲加時代winning11 係植咗入腦 so far so good wo Ching

愛狗用禾仔用到起機炒曼

愛賊都有人迷

曼垃圾

你班仆街彈出彈入

贊錯都有人迷啦，何況愛狗？

打下遊想問下有咩需要逼搶
老鼠拉龜都唔出燒喎 你失左憶?
邊場唔講啦 早排打廢到嘔既都失分

我堅定反愛狗

高下立見

Miss u

岩啊 贊狗係on9 但唔可以話細梅冇責任

輸完琴晚場波
啲中後場冗員唔會賣到幾個錢了
喊出黎

走場狗貼錢都唔要

冇人話佢冇責任，但第一球贊狗既責任同細梅係73/64囉
佢唔撚追係抵屌，但點估到夾好哂裝越位你走去包先得架

識乜 呢套係愛sir嘅philosophy嚟

蘇蛇浪浪之愛vs愛蛇政治哲學
究竟邊一邊會柒啲呢

岩啊 但我覺得根本唔應該用offside trap

摩daddy is無辜的

唔玩政治而家有大把失分空間去打歐霸啦
場場留力都得添
根本愛狗啲無謂鬥氣累左隊波
有段時間細爆 沙卡正選
就算出燒球球波都skip燒由細爆派牌
結果果排燒踢得差 成隊都啞哂火
最記得係打中下遊 果陣唔用燒失分
打強隊你唔出佢 無問題 贏就得
但對中下遊都唔出燒就講唔通啦

唔啱用就緊係唔出啦
客觀數據證明全隊阿狗得細爆最適合愛蛇套phi...phi..philosophy

愛蛇就係追求中場唔現位、驚攞波、唔撞得、愛交失

早排擺nkiehshshhdh都唔擺燒後備
結果無反杯能力 和既和 輸既輸

重建期緊係要練新仔
唔練新仔重建條撚牙

愛狗件撚屌都有人撐
重用垃圾契仔 臭燒季中連後備都冇
今季唔係車曼一齊柒, 熱狗成年人都冇買過一隻, 我地仲有得爭4?
根本上其他幾隊BIG6得利曼城fit, 其他個態都係呢幾年最廢

真牙
連細梅埃及都入到歐霸大名單
馬伕就入唔到
而家歐霸埃及作用係0
而中堅開始唔夠用

愛蛇用心良苦，驚我哋踢歐聯俾人炒所以提早放棄爭四
暗黑philosophy～爽牙

迷愛話季尾拎歐霸就再cup你班反愛牙

埃及係雲加定愛狗時代績約?
呢件真係cls, 愛華頓狼隊都唔撚要呢件垃圾啦

愛蛇再嚟一次上半場鳩陣落後，下半場正常陣追和
班迷愛又會濕撚晒架啦

冇得咁賴，一隊波大家夾好左用就用架啦，邊有得自己柒左就話唔應該用

好似2018 3月續
即係老野續

未起底估你係血精佬
講野個語氣閪過我呢到唔得好多個

自己柒左就話唔應該用呢個好笑

姐係dick law續

原來阿車曼都係各輸8場
但熱輸11場屌你老母呢4隊真係鬥柒

之前沙拖藍燒鬥氣政治波唔撚出 係要出細爆
依家佢地傷撚哂就想出都冇得出
想睇愛狗最後冇前4冇歐霸

想睇愛狗死全家

講真，其實咁嘅人腳預咗冇前四啦，好心你哋唔好咁harsh，等下季愛蛇逼走咗奧斯爾先再睇吓點啦。愛蛇值得多一季機會

再鞕屍

細爆細梅斷腳

放工

紅日都要返工

係囉，回教狗返去買炸藥啦

禾刀系

關咩事 而家我踢咩
好似守角球區域聯防咁 柒左幾多次 唔得就要轉嫁喇
再講你隊波本身默契唔夠仲用呢d戰術係咪等死

今季係英超先係失第二球角球直接失波
其實愛狗係有問題 但未完就唔洗屌住先
總之拎到前四再講
人腳係要執 後備廢到仆街

基本上得前鋒唔洗買 其他位都要買喇

咁係咪因為咁出左事個球員就有責任啊？
講出黎自己笑唔笑？

99lin肯搶肯跑 真係唔明做乜咁平放左出去

幾時有話球員冇責任
第一句已經話贊on9

佢隻腳已經收左皮,成日傷
不過要佢好過艾蘭尼啦

99lin臨走都有問題

中後場後備英超中游都嫌廢

比雲加改造完打b2b之後咪收皮

佢踢得好果排都係掃晒d波然後比卡蘇搞，間唔時放下長波比山狗追

我地今季死球失波數字好似英超頭幾，
咁係球員問題定戰術問題？

雲加想逗後既防中識傳波,有視野
99做唔到咪推佢上前,但係佢唔識攻
留佢做後備+大戰防中掃波都好呀

仲有面怪Leno

Leno屌撚死細梅就岩

拿卡
推開梅屎

佢完全阻唔到zaha, 小小都阻唔到, 托柒咩

唔打柒佢算係咁

有手足話要驗zaha貨

比我都嬲啦
仲有面痴埋黎 企開啲啦

why not both
球員一定最大問題 但一係你好似鏝城咁唔岩買到岩既球員去行套戰術 一係你就搵套岩班柒碌既踼法

1分
仲harsh過L'Equipe d評分

臭燒5分

臭燒至少7分啦
成埸墜後做波
無佢靠果兩件爆炸頭
拿卡羊波都唔洗惦

坦同燒分數調轉差唔多

唔俾低d分細梅
等佢仲嘻嘻哈哈

呢個仲好笑

nan

SILVERSTRE'S SPERM

佢連尋日個下都可以無恥到賴落Leno，你覺得佢會care依啲咩

公道自在人心

阿狗又朱波
平時拎黎打飛機既耳機又爛左
唔想生存了

下年又r霸
幾時先可以唔洗禮拜四晚睇阿狗

無淫叫聲 日文聲

出左局

希望de ligt真係去巴
utimimi真係要黎阿狗 好需要

其實局勢上
熱狗一定第三
獌狗一定第六

淨番四五車阿爭
餘下賽程其實差唔多難打
愛蛇肯及早回頭出番球迷陣就有計

不了⋯

J咗先算 K6 夢遺都得番一年約 柏芝馬伕點頂

Xhaka 其實下場出得未

局勢上阿曼咪差唔多....
本身我地好佔優 車曼有場兩隊互片
但我地依家輸埋呢場就全部作客 7, 8名...其實唔樂觀

Maybe playing for Arsenal is above his level

呢件都不了?

下年都係打歐霸算

尋日先中完西甲中堅伏
好冇信心家陣

黎左先算 搵隻狗踢都好過梅匪

希望leno踢耐啲之後會屌吓人
琴日救完險球仲係唔敢出聲 明明後面幾條契弟唔集中
之後仲要俾走場狗恰

搵個踢開英超架啦

獌一定收左皮先
對鏝必輸，對車死左7成，仲落後住兩分
牌面一定係車=阿>>>獌

Chambers

細梅呢d諉過於人嘅仆街

麥佳亞啦屌

條撚樣拖台都夠膽屌啦

點買好多隊候住

頭套狗即刻屌到佢笠水

其實係
不嬲唔搵英超兵呢個惡習係雲老野留落黎⋯
但事實證明法西兵伏多過勁

巴好小賣垃圾比我地

所以D蘇肯淨係借
疤既警告黎

牙間嗰次嬲撚到
直情手舞足蹈地屌鳩走場

手足尋晚有冇懺悔

有 懺悔到瞓唔著

下年又冇歐聯踢都幾大獲

烏迪迪傷到收垃圾

山陽花生狗 都有今日

手足俾次機會ok？

Twice一出新歌
熱門全部post都講佢
咁撚多人迷呢隊野

日本妹

@kasin

[img]圖片網址[/img]

講得好

又有高大英俊袁文傑

演技一流

時裝達人

亞視露股兩家姓奴撈極唔紅借阿上位面癱暗星

垃圾 零實力

納dee要死了

廢到

老衲

岩岩擁抱完大灣區回港

有幾大鑊
上兩年死左未

應謝2奶激勵我地39

二乃不嬲真性情 唔似一花狗呢啲賤種

According to Mundo Deportivo, Barcelona & #Arsenal have a rough agreement to face each other in a match for the Joan Gamper Trophy on 3rd or 4th August. Plans could change if Barcelona win the Champions League & Arsenal win the Europa League.

義父

遲啲又出嚟

無忌幾時中掌

睇到流馬尿

世界杯主力中堅都睇唔上眼，我大破廠nb

素素

好撚不安 聽日又要番工

死左

唉

聽晚索索同脆生應該要死了

鐵探都好好睇

tvb都睇

我地大灣區子民梗係睇TVB啦DC9

tvb最高

珍，我地iz one griend apink邊團唔屌打你垃圾jyp?

支持

23聯盟

倚天 小戲骨

決定補飛

反董卓聯盟

大梅最多係慢
唔會on99叫龍出黎

老野免簽牙蘇
平簽間諜

打歐聯盞柒出國際

拿狗都唔夠禾地踢
驚西咩

大梅不知幾撚穩陣，得慢依樣缺點

大梅d企位好撚準細梅呢d鳩標波型就收皮啦

大梅position世界級
走場狗食撚屎啦

日本d 野巧巧食

無恥到

日本好難搵到D野唔好食

係四國輕鬆揾

屌你老味

普狗食河豚中毒死啦仆街

刺生正到

趁奥運前去call g

刺身*

奧運飛田新地唔開？

上次揸車經過指宿某住宅區搵咗間街坊餐廳食晏
又平又好食
坐bar枱落完order，師傅就行入去喺我面前整俾我食

狼隊 對 阿仙奴 25/04 02:45 2.68 3.30 2.28
睇賠率唔知以為對緊big5

掃，av都掃

東鐵又有人跳軌

手足識日文？

點會唔開，只係唔會咁揚啫，唔開班人去邊搵食
大阪又唔係奧運主辦城市，怕咩

Key摸G

識好少，一定唔夠料喺呢啲餐廳叫到嘢食
唯有用google translate影相翻譯個功能睇下有咩食，跟住用手指圈俾佢睇

其實有漢字就唔難理解，係唔識讀啫
我嘅日文level只夠入便利店增值IC卡／喺JR站搵站員姐姐出車飛

気持ち

真係同對緊Big5隊無咩分別
狼隊對Big6個成績好到一個點，連猁狗都輸過

打咩 熱姑 熱姑

爹lu 爹lu

呢套好睇

唉...

猁前面果三條友有無傷過
猁成隊有無傷過
佢地今年真係勁在唔識傷

河豚rubbish

山陰識開post咪得

變了戀童癖

場場輕取三四粒之後hea完場
健身又健心

中後場都有既，金身好似岩岩都傷左，
但人地起碼有人換

疑似未成年男女前後腳步出殘廁 花生友圍觀起哄

屌你老母係男廁行出黎都比人偷拍

佢地都曾經傷到中堅用法賓奴 左右閘係神軒同米拿
但最緊要嗰隻vandijk唔傷先最重要 真係定海神針嚟

好似話利華個 Brandt 有20m release clause
點解愛狗唔狗衝既

衝鬼咩，話就話有50 M

阿狗style係50m包埋張約既人工

原來奧燒入果球又係彈地波

個球員肯先得架？

大梅真係食腦架
梅屎係比人食左個腦

大梅呢個look型撚到 遠睇有啲似tom hiddleston

大梅fa cup復出靠食腦救世
細梅有排都未夠班啦

做咩偷影我=.=

Arsenal and Barça have a rough agreement in place for a preseason friendly on 3rd or 4th August.

The game would be for the Joan Gamper Trophy — a cup that Barça compete for every summer against a club they invite to play at the Camp Nou.

[@mundodeportivo, @Sport_Witness] #AFC

Assuming Unai goes back to a 4-2-3-1 next season:

Leno, Bellerin, Holding, Papa, LB, Xhaka, Torreira, LW, Ozil, RW, Auba/Laca. Room for improvement in 3 positions.

CL will give us more funds and we can address more areas as a result.

Need to get behind the boys now.

LS | Arsenal are working on signing couple of players (Backup GK only IF Martinez leaves, Backup RB, CB, MID and a Winger). Club also looking to sign LB and turn Monreal into CB & backup Striker. Big summer for us. #AFC🔴⚪

高層：LW: Iwobi RW: Nelson
完。

【關於對Wilfried Zaha的興趣】

記者James Benge：

1）長期以來，阿仙奴對Zaha一直都有濃厚的興趣，艾美利執掌後，對Zaha的興趣更是有增無減：

2）這位26歲的科特迪瓦前鋒目前與水晶宮的合同要到2023年才結束，週薪12萬鎊，沒有違約金條款，因此阿仙奴要拿下他難度非常大；

3）即使進入歐冠，阿仙奴夏窗的初始轉會預算也不會超過7500萬鎊，這大約就是水晶宮對Zaha的要價。邊鋒是阿仙奴夏窗的優先引援位置，但他們還有其他位置需要引援——包括需要尋找藍斯的替代者，此外，左後衛和中後衛也需要引援。

4）阿仙奴並不想出售太多的隊內優質資源，而出售梅斯塔菲、奧斯賓納和艾蘭尼又幾乎不可能帶來巨額的額外轉會費；

5）還有一個提高轉會預算的可能——桑列伊帶著Zaha的比賽錄像直接飛到美國西海岸，說服克倫克，給阿仙奴注入額外的資金。

產蛇又贏

比球王片高安基睇就有額外轉會資金，咁都寫得出

前阿仙奴後衛馬田-基昂在《天空體育》的節目《Match of the Day 2》中嚴厲地批評了梅屎塔菲在阿仙奴2-3主場落敗水晶宮一賽中的表現，稱其像個“小學生”。

on9歐超盃又對多次

揸槍指住高安基個頭仲大機會

zaha勁咩？
我地後防廢咋
又唔見佢屈到其他隊後防

召喚剷蛇

攞個炸彈去炸撚死佢好過啦

上半季睇對鏝，前面係打佢一個，不過都要靠後面唐辛，雲比沙卡封撚晒鏝鋮邊路先贏

總之高安基仆街死

另一篇新聞有講到如果巴塞贏歐聯嘅同時阿仙奴亦贏到歐霸嘅話就未必會踢呢場

老婆青又斷

車

爭4齊上齊落

老婆清
痴撚線

跟隊形

但轟踢得幾好
輸球靚波

佢竟然燈唔死賓福特
證明列斯聯真係垃圾嚟

軌瞬間追和

西瓜

軌已反cup

🤫🤦‍♂️

5弟

準備做五弟

2-2

2:2

齊上齊落一條心

般尼又追和

靜啦5弟

搬泥加油

又真係大波喎

杯佢老母

轟狗一撚定杯到放心

般尼啲高空轟炸唔係人咁品
加埋今場轟狗個防守唔係咁穩

軌個新仔呢個時候先傷夏天會唔會去唔到拜仁

傷左簡迪
下幾場

3456弟都好齊心

咪燈住

車然硬！

住烏會救世, 唔使咁開心

等睇軌90分鐘入一粒

搬泥班撚樣揼波鐘揼到

多謝搬泯

煙蛇都算厚道
等埋我地

般尼慘被車仔迫和

係 fd 子應該一齊失3分啦

要7一齊7

最尾無啦啦打交自己哂自己時間

屌打狼隊有1分都偷笑...

阿狗又死唔去

作客狼隊痛失三分 阿仙奴前四夢碎

細梅：又有派膠空間

有1分夠嫁啦, 車狗仲要打獌

車食硬曼啦 咁撚廢

聽日支持白禮頓搶分護級

轟淨返獌屈李 下年歐霸見啦

算啦熱新主場未輸/和過....做好自己啦打狼隊 一分足夠

屈留力決賽 輸緊

咪燈呀

狼仔 下次唔該公平d 唔差左贏埋阿仙奴 好似愛記咁
車迷講應該輸了

阿仙奴客勝 2.28倍 屌仲高過打愛馬會都睇唔好阿

轟又要踢歐霸了

阿仙奴都系

法撚贏轟助我廠贏歐霸

法撚贏得轟我地點贏

禾地刀系

愛蛇生性呀
咪鬥氣出死亡陣

賽前我都估唔到轟會和波
足球是圓的

車好似傷咗簡迪

渣子狼狗兩場一分都偷笑

好多都傷傷地頭先睇live唔記得左邊個都好似跛住咁踢

傷odoi kante
安 cheek少傷

講真去到季尾仲有歐戰既隊隊都係咁傷傷地
場場閪波黎

歐霸要輸了

真

歐霸邊估到3個中場傷尻晒

Zola on Hudson-Odoi: "It's an achilles injury and it's not looking good."

Hudson-Odoi's Achillles injury: worst case scenario is the one that Koscielny had, it can be a very long lay-off. It could be well over six months. Hopefully it isn't too serious. Sickening for a boy who fought so hard to get his chance, to develop his talents

講真而家睇愛蛇點唔掂都好過隔離煙蛇so9

車有夏世三金章安都唔識贏波
獌狗輸到懵左搵個挪超明叔返黎坐正

猁咁啱高普available真係執到

咁後生傷achilles真係可惜

愛蛇衰球員自爆 細梅對熱同精宮都冇左五分
仲有列叔

呀梅真係本身都想繼續盲撐佢，但係啱啱嗰場位都唔咩輸身位再屌鳩leno唔出黎封位，真係睇到屌出聲

星期二&高狗&愛狗我屌你老母呀

返工

Blundering Shkodran Mustafi among Arsenal players that will be put up for sale in summer clearout

Unai Emery will sanction an Arsenal clearout this summer — with defender Shkodran Mustafi among the players for sale.

- Shkodran Mustafi is among the Arsenal players that will be put up for sale

- Unai Emery will look to add to his £45million budget with sales in the summer

- High earners Mesut Ozil and Henrikh Mkhitaryan could also depart

- Arsenal will also listen to offers for Carl Jenkinson and Mohamed Elneny

By Sami Mokbel

jen boi冇人要

jenboy做球迷做到捧埋歐霸
此生無憾啦

Calum Chambers and David Ospina are likely to be sold once they return from their loan spells

下場有冇1分都成問題

chambers踢親果隊都沉

雲加點石成石

下面果條燈到成堆爆冷

chambers真係咪害人

三隊爆冷

愛狗當然想搏 但眼高手低 結果好明顯

借去比熱狗

要老婆ching 幫幫手

阿作客個form對狼隊

年初四咁既樣

老婆清=阿狗保四關鍵

求下he all in 狼隊

痴撚線
拿狗比人反杯
買車主勝1.1x都唔比我贏
法蘭狗都和撚埋
針左

記住幫幫手買狼隊贏波

原來柒頭車和左
真係執撚到

自爆周

下次早少少上黎俾料唔該

次次我都唔買即場
你有馬會acc基本上一定跟到
自己追po啦
屌奶星 嬲 見拿狗領先緊1球入更衣室走去訓
點知就比人反杯

轟仔好波
轟獌互咬又可以食花生了

唔想番工牙

轟和咗，阿狗贏到嘅話前四穩陣啦，依家

淨係走場狗都可能輸左幾十球

賓福特未驚過你
照贏

食屎狗上水

食屎狗

屌你四隊都咁禮讓

睇黎大家都好想踢歐霸

我到而家都仲未接受到點解主場會輸比精宮
咁撚樣無哂3分真係好嬲
FB所有關於阿狗既野我都暫時定哂follow

上場贏左前4穩啦
走場狗即刻死啦

我係蘭奴真係打撚死條陷家剷，個球港甲都識食住個位啦

前四鬥柒

我諗我開個賣料既ACC都有得諗
專賣9成唔中既足料
叫啲人買對家贏錢
應該大把人跟我搵食

顧掂你老婆先啦

又要比狼隊殺了

下場狼隊可唔可以唔好咁搏
損人不利己

屌 見到轟和波
我仲火滾
愛蛇食屎啦

又唔跑又唔清又唔食位
俾人過左單刀屌返果籠
即刻躝啦

岩

都幾撚勁，幾個最易嘅方法都唔用，用個最濕鳩嘅方法

係日本仲上黎撚手足咁得閒

仲好意思屌個龍知唔知個醜字點寫 下場PaPa出得未

放假 飲個茶再訓

梗死啦

呢下柒D定拿樸迪SET波比son射柒d

呢球啦
拿樸迪都係衰心急清得唔好
走場直頭咩都唔做送單刀

一個係廢，一個係戇鳩

廢梅係戇鳩+廢+弱智+屌佢老母食屎狗躝屍趷路啦

聽日去松本了

空難都唔死得

有無食好野

仲有一次機會

松葉蟹放題

終於簽埋單生意 屌你老味

集氣！

雪崩啦

屌你老母 今晚熱刺串屈福特2串1算

講真，要龍門出，嚴啟華都識食住個位等龍門出到黎

不過正常人係會自己拎左個波清走佢，平時見高斯尼呢d波，如果姑寒做法一係回後一腳清，一係就自己拎個波帶邊線帶再清，安全d做波就踢出邊線

邊有人會咁樣叫龍門出

上次果單？

業餘波都好波過佢

應該搞點了 改完又改 改完又改 改完再改

1001